2B:拉依yeah殊～！

上次PS Store半價先捨得買
早幾日先爆一周目

先一周, 唔好喊住

a2先係最正

記得玩曬主線劇情😭

10算價喺信和買soundtrack
貴都值
狂loop 9S死果幕

支線記得玩埋

3周目先係重點

早兩日爆機 有一半時間用左黎四圍行

我都有買

雖然我就覺得麻麻地好玩，但啲歌真係好好聽，依家經常坐車都會聽
最鐘意loop 廢墟都市首theme 同埋還ラナイ声

係「拉殊」!
少少劇透

三周目開始，操作a2

咁就一年

2B

2b正好多喎

講(e)系個支線

條link b ending唔係2週目咩
btw 3週目好玩到停唔到

請問同豪華版果d 有冇唔同？

N2正好多

個樣咪一樣，係對波細啲姐

Bgm聽左一年仲聽緊
每日好早返工無人既商場就聽city ruins
好撚逼好撚熱就聽memory of dust
放工就聽voice of no return

司令官最正

都唔係少少

所以我冇禁入去睇

Amazon買寄埋返嚟都唔洗10算

點解覺得多？
冇前文後理架喎

行過見到有咪買鍾意既邊會計咁多

買埋朗讀劇bluray啦

雖然未打完
個三周目故事架構真心精彩
一二周目同一個time line
三周目先講後續故事
呢d比起靠dlc延長遊戲時間有人性好多
故事又精彩
神作無誤

睇埋呢個夠喇

咁就一年架啦

期待續作

果斷Del Save

個個都期待3周目用長髮既a2
點知佢斬甩晒

之後有辦法拎到長髮嫁

辛辛苦苦救完班細路死L哂
咩劇情黎架屌你

唔知仲有無得download
有個memory of puppet既app可以download 入面有個music theme好正

9S死個首ost係咪Vague Hope?
好正首歌

見到你個post 又想重玩

係

尋日爆完3周目，見到ending E 先覺得無咁心酸

重玩緊一周目搵緊啲鋪排位

其實劇情係好正.
仲同Nier : Replicant 果時有拉lung
好正.

不過.
玩完都唔知ADAM & EVE 係乜水.
點解會走出黎...

一周目已經有講你冇留意定唔記得

有冇人有買佢新嘅rearranged version?? 幾得意

好正好想買
可惜我無處容下女figure

月底又出多隻piano collections

呢隻係已經出左？

2b or not 2b?

即刻走去聽下 唔知原來有

一隻會玩到心好唔舒服嘅game

我都係上次去日本tower record 無意見到，佢入面仲有講埋d 編曲人點解會咁編法

玩完ending A,B 覺得今次個結局都唔係咁差姐
點知到第3 周目 可以咁sad

其實最尾都唔係咁sad je

其實佢仲有個朗讀劇既結局

x2
啱啱爆完ending c
有d失望

聽完最終sad ending 真係 好在佢算做比番個happy end version

仲有d呀

係 不過個個係橫尾特登寫 我當左佢唔係

仲有e啊

依家聽vague hope仲有d喊喊地

rearrange個首emil同copied city好正

出左
500幾
Qc麻麻
但多件

唔該 過幾日去入貨先

你意思係E ending?

玩nier要happy ending
你不如唔好玩

其實我覺得nier 舊版d 結局仲慘

朗讀劇都有good end
不過feel到個情節好格硬黎

其實E有幾特別？
當剩番人造人同機械生物都知最後實冚球剷

佢d ost真係好深刻
miss左佢個音樂會